見到有幾個post都講食咗警犬人妻有感

我覺得警犬打人濫用職權係一件事，但搞人老婆又好似係另一件事。不論人妻是否其身不正在先，呢樣都唔係一件直得鼓吹嘅事。就算你幾憎一個人都唔應該咁做，背後偷偷摸摸乃是小人之舉。我理解大家對警察嘅仇恨，我都好憎佢地但唔認同此行為。

我唔知係真有其事定係純粹一個玩笑，但呢個玩笑一啲都唔好笑。係呢個危急關頭下，大家嘅一言一行都會被關注及放大，無謂俾位人入。

或者係我過於站在道德高地。

希望大家集中返係五大訴求。

7.21 不見不散。

唔係玩笑啦 今時今日香港派帽比人幾咁閒

咩偷偷摸摸，依家係大鑼大鼓屌佢地老婆喎，你係咪搞錯左啲乜?

警犬係狗，當然老婆都係狗乸。
一夫多妻不嬲係畜牲們既定律

你插義士眼
我插狗乸閪

On9你情我願
警嫂有需要唔通我托佢手踭？

天理循環 因果報應
我地阻到？

好明顯鳩噏啦

連登仔班毒撚何德何能食到女呢

咁人人之交點都好過人獸之交掛

你講得啱，人獸交係唔啱㗎
但係隻狗乸滴晒水咁，無計

可能叫雞叫中警嫂
警狗去叫雞 警嫂去做雞
天生一對

我認為就算唔係偷偷摸摸，都唔係咩正當之事。

你情我願送到埋黎唔通唔食？

禽獸係冇腦，佢地會被情緒蒙閉雙眼，但我地可以控制情緒，知道正確與否，亦係人禽之別。

如果你覺得件事咁樣做係對等、正確，我能夠理解，但不能認同。

做與唔做都係個人選擇，過到自己個關咪OK。
我覺得無論係咪食警犬人妻都唔應該鼓吹支持姐。

而家又唔係強姦人地老婆，做乜鳩

點解唔正當? 邊一點唔正當?
依家巴打逼佢地既咩?
警犬呢排喂唔飽狗乸, 狗乸出黎揾食, 好合理

巴打遊行完受氣去揾狗乸發泄, 狗乸唔滿足揾巴打填滿自己
大家各取所需, 完全冇問題

不道德的事就交給我吧
千錯萬錯都係我錯

佢可能覺得屌閪係自己決定
你情我願點會比位人入？
唔關條女事未姐係強姦

同埋呢兩個月多左狗乸出黎揾食,
市場多左狗乸, 食到既機會自然又多左, 你怪唔到巴打架喎

咪就係, 你情我願有咩問題
仲有咁多狗乸係襯住呢排警犬唔得閒先出黎揾食, 平時邊有咁方便
襯住易食, 食多D好正常啦, 各有各發泄姐